有冇巴打女友條件好過自己

小弟得垃圾hd 廿尾搵緊28k。
女友廿中degree 已經做到manager 搵緊40k 有車
已經好努力想追近佢
一齊得好辛苦好大壓力

讓俾我ok ? 想食軟飯